[盡力秒回] 原來身邊冇哂朋友既感覺..

首先,唔係5p徵友 post
開post原因,因為最近同女朋友分開左
我發現呢一年幾以來
慢慢放棄左好多野, 包括身邊既朋友
從前我既世界就只有佢一個
當失去既時候,回望一下呢段日子
原來我放棄左太多, 原來我好怕一個人
原來我好怕安靜
近排冇哂自己既生活
覺得自己安靜到就快頂唔順
希望係連登搵到D自己一個發呆
又冇乜朋友,又冇乜喜好既人

我好樂意秒回, 傾乜都好, 講乜都好
希望有人都願意同我傾下計
下面留言 , 如果有私人事想傾都可以
tgid: twmat

未休息既任何時間都可以盡快回覆

我都知星期日好多人都忙

我都係咁既人

幾歲

你係咪自己一個人
冇野做係度發呆啊

慢慢搭返路

23歲

有同感嗎

吾識講野

無咩朋友+1

唉

我都係咁
4個月前分開左之後 發現自己乜都冇

因為狗公條女同我分手

我最近已經好主動搵返以前既朋友
不論打機識既朋友, 定係好耐冇聯絡既中學同學等等..
雖然佢地都各有各忙, 但係都搵到少少開心

重色輕友就係你依啲

我唔知點樣再搵到新既朋友
新既圈子, 係人地既眼中我係一個好樂觀
好開朗既人, 但係其實我真係冇朋友
但好似佢地唔會信

以前識落果啲朋友 自己無刻意去keep contact
一出黎做野就好多都自然流失哂

本身d朋友係因為之前掛住拍拖冇理到佢地
所以疏遠左

有無咁橋呀，我都係23

係

Same

你現在過得好嗎?
你放低未啊?

大家一樣，個個都話我大把朋友

結論係WhatsApp 壞左
無人搵
電話壞左
無人主動約我食飯

以前番工既同事, 果刻好開心
玩到好close
但係又因為自己傻仔
離開左佢地個圈子 唉好後悔

其實拍拖果一刻,都仲未離開圈子
因為女朋友都認識佢地, 直到慢慢2個人離開
自己2個傻傻地 每日面對對方
就係咁,不知不覺開心而日子就過左成年

自我覺得 朋友會覺自己麻煩 唔敢再揾 其實我都想同人見面傾計 食糖水咩都好 唔想一收工就返屋企on99睇波 我都好想有朋友會知道真實 ge我 會扶起我

自己一個食緊野

之前自己一個食會覺老尷 但已成了習慣

我都係咁

重色輕友

我好廢, 廢柴一個
23歲, 想識個朋友都冇
喜好唔多, 唔知可以點樣認識到朋友啦好辛苦!

都好番7788 啦

過得一般 仍然捱緊

星期日都仲可以打下機
如果以前有打機識既朋友
我諗都可以搵佢地玩下既

星期一至五 真係最難頂啊!!

唔介意既大家可以做個朋友

基本黎

我曾經都有兩個好好的朋友
但經歷一些事後 似乎我們之間已經回不去好朋友的關係了。
秒回的whatsapp 無盡的白痴話題....
現在幾日才一個
有時候再想能回到當初就好 可惜不能了

吾你老母閪
字都唔撚識寫啦你

依到 巴打們 都係困左係泥沼 走唔出依個情況 一直灰一直灰落去

成日比人誤以為有朋友真係好難受

吾你老母死返5p啦on9仔

其實呢啲都係人生嘅經驗嚟
愛一個上一課
你之後睇翻就會覺得冇呢啲經歷你就唔會係你
加油啊樓主

巴打 其實朋友既關係
我諗唔需要太介意自己有幾麻煩
朋友有好多種, 有d會陪你
講好說話既朋友, 有d仆街既講難聽既你聽
但係當下你就係需要呢一班朋友
一齊開心 都只係過程之一

我諗我都係, 好多人以前會講
我係一個收埋自己既人, 就算幾開心
嘻嘻哈哈, 但都總係睇唔透我
原因唔係佢地唔主動了解
係我唔打開呢對牆 呢對門
佢地唔會封鎖對你既感情
但係你同朋友之間既友誼
應該要自己去努力
我係咁諗
(可惜我冇對像 冇朋友)

我以前成日都好白痴
覺得自己落去食會比人睇住
但最近我都自己去食飯
唉... 根本就冇人會在意我

對唔住啊...
我好努力改變緊...

我每一晚都訓唔好
訓2-3個鐘就會發夢見到佢醒
開心到甜到醒又有
佢叫我離開佢既又有
精神好差啊...

雖然都自己一個食左咁耐 但都係好唔習慣

如果衣家有女朋友仔同我一齊食就好了

求教學

巴打同女朋友一齊幾耐？
本身冇興趣？平時冇social開 ？

好好既朋友我以前都有一位
佢比我年齡大小小
但係佢好成熟, 我初中果陣認識佢
佢教左我好多
佢會提點我, 佢見證住我
拍拖, 分開, 拍拖 分開
失業, 工作 又失業
但上年鬧左一場交, 我地既感覺都唔同曬了

一拍拖就好少約到朋友食飯
仲要份工唔會誤禮拜 點約人

我好後悔啊!!!!!!
我真係好後悔啊.......
你地未死得哂既 快d同我企係身
搵番身邊要珍惜既野
唔好好似我咁啦好冇

搵返啲新朋友，又吾使咁灰

我以前都覺得死得不明不白
會刪曬所有既相,回憶
但係從來都冇諗過
我自己既問題
直到呢一次, 我諗我個人大左
清醒左好多
真係學到野, 好想去改變
所以我最近都努力面對最真實既自己
同埋努力跑下步
人生既低潮我諗大家都有
我都係最近諗得清楚.... 但唔知會唔會太遲呢

依加有朋友一齊食飯都已經好滿足啦...
真係

抵撚死啦屌你老母!
冇撚左條女先識諗起朋友,死仆街
抵呀!抵呀!

同女朋友一齊唔係長, 一年時間左右
但係每一日基本上所有 所有既時間
都投放係對方身上
而佢都一樣, 所以我同佢都冇任何既社交圈子
當初係呢個情況,我地都覺得好sweet好幸福
但到依一刻發現, 其實無論點
身邊都應該總有朋友 總需要有其他人既存在
直到依一刻我都好後悔 我冇珍惜到朋友
都冇好好珍惜到女朋友

習慣太耐啦, 基本上起身有人等待
訓之前我會等佢訓著先訓
怕佢傻傻地自己起身,之後冇人陪
去到依加, 我起身真係好空虛
訓又訓唔著
真係搞到人唔似人
回唔去以前既我...

我努力緊啊, 唔可以再比藉口自己
唯有主動d搵人
其實邊度可能 你唔搵人 人地每次都搵自己
我明白架

我明白
我以前都係冇乜社交興趣
返學放學
未拍過拖前同過一個男仔好friend好熟
close到一星期見幾次
到慢慢冇聯絡先知佢係我錯過左既人
冇人陪我去玩，冇人陪我傾計
之後開始識下其他人，發掘下興趣
用左一年時間完全放低冇佢既存在
同時都搵到自己中意做既野

不過都要講句
下次唔好將d時間投資晒係女朋友度

重色輕友抵死
我朋友叫到出街，就算約左條女，如果唔係太緊要都會推左條女先，朋友唔係成日約到，知心朋友一個都難揾，女就一街都係

最撚憎人重色輕友
屌你老母當我係咩呀
搵你就永遠唔我閒要陪去
條女唔理你就搵我zip時間 屌你老母

我知道我仆街黎
所以我都唔係打算要任何人原諒我
我想努力D 冇其他啦

比人打沉 真係要有時機 先可以一鼓作氣 企返係身 再向前沖 可惜 ge係我仲係等緊哩個時機 浸左係到 頹廢中

工作運動所有野如常 但就係完全唔覺得自己仲有可能性同希望

以前擁有 ge自信 唔知埋左係邊到
我真係揾唔到呀

分左手表示個世界突然好似咩都無曬

慳D啦白癡仔
重色輕友既人唔好講咁撚多經啦

知道啦 收到啦

食飯先, 食完繼續努力

同最要好嘅朋友因為一啲分歧而再做唔成朋友
平時我都係搵佢講心事 突然冇咗個談心對象好失落
其實仲有啲好朋友 但我唔想佢地擔心/煩埋一份所以冇同佢地講過呢樣嘢

開始覺得根本所有唔開心自己一個承受就夠
但又覺得好寂寞好寂寞

btw 你嘅世界唔應該只有你另一半
太依賴對方 最後只會更空虛
搵得返啲朋友就搵啦
如果係真朋友 佢哋一定唔會介意的

對唔住各位,我又上水了
一日未休息, 我都會係度同各位傾計
我都見到有巴絲打都有ADD我TG
我一樣會每一位都回覆

我發現原來好多人都差不多情況
過來人既經歷都有,
只能說, 大家都要努力面對

我以前,前幾年
我一直都會收埋自己
直到有一次 我終於比人點醒左
我願意講 原來唔係人地關閉呢對門
冇人會關閉呢對門, 但佢地唔會主動開門搵我
必須要學識自己搵人,自己搵上門
如果果位係你既好朋友
佢一定會樂意聽
我心信係咁
雖然我都唔太識分 好朋友或普通玩樂朋友
我都學習緊

的確, 未一齊果陣
我以為只有佢特別依賴我
直到最近幾個月, 我都感覺到
原來我比佢更加依賴
因為我只有佢一個
唉... 搵朋友唔急既
我心信現在呢一刻我最需要係企返番身
我諗我都錯左好多年了 哈哈

因為我一直以來都認為
我同佢之間會長長久久
但缺乏諗佢既感受,係佢既角度諗
我以為我做左一個好既男朋友
但其實唔係
我都會因為情緒唔好, 有陣時會同佢鬧交
或者鬧到收唔到聲
其實係我磨曬佢對我既包容
我覺得我欠左佢,佢係一個好女仔
佢聰明又叻, 佢都唔介意我差
總知我覺得我好廢柴
冇珍惜佢 愛鍚佢 攬實佢 樣樣都做少一半
兩個人之間既事情, 一定唔係單方面
佢講得出分開, 代表我都有責任
我諗左好多日, 慢慢先發現 其實我真係好有問題
所以打算重新上路 改變自己

做咩咁SAD啊

重色輕友，抵死！
當年差d行錯呢步，好彩！

利申：結左婚之後仲留倒幾個老友

好多謝你鬧下我
起碼有人屌下我鬧下我
我都唔想自己一個亂諗野

老友唔洗多, 有幾個就夠架啦係咪

晒氣， 朋友呢d 點都會走，家人就一世都係家人， 先家後朋

我心諗我都無開post，點解會一樣樣

認同啊! 我依加都好好珍惜屋企人
以前唔敢講多幾句, 其實講句唔該
辛苦曬阿媽, 你煮既飯好好食
佢地都已經係最大既滿足
我覺得

巴打, 唔怕啦
呢度大家都努力
你都努力D

我重衰啦 幾年前20歲左右社交恐懼症 （本身個人已經細膽加超薄面皮）自我封閉 起左四面高牆俾自己 唔俾自己出去社交 有朋友搵都不揪不睬 驚全世界人都會傷害我 （其實自己太玻璃心）日日放假都匿係屋企 一冇野做就諗點樣自殺 （得個諗字 怕痛）講一啲好難聽夭心夭肺既說話去夭我阿媽（當時只敢向佢發泄）幾撚冇用 日日叫佢一齊死 自殺啦個啲 同時當然中學朋友一個個離開（其實唔係佢地主動離開 係我問題 我根本唔理人）搞到個人幾重負能量 只能夠話當時既世界係黑色既 好撚痛苦 亦浪費青春
畢業後硬著頭皮搵工 遇到好好既上司 佢地全部都正能量爆棚 於是不斷地同佢地談心 向佢地學習點樣做人 再靠自己不斷思考要點樣改變（改變思想係好緊要既一環）呢兩年終於擊退社交恐懼 一班同事是兄弟 又關心我 聽落好似幾好咁啊可 但我開始意識到好似唔係社交恐懼影響我最緊要 而係我本身既閪性格...
我發覺我而家既問題係
1）我唔識點關心人 假設A發生事情了 我問候完佢一句 又如何呢 對件事冇幫助 幫唔到佢啲乜（本身個人係弱勢 乜都唔識）變左我連問候都廢事了 咁但係做朋友既冇可能淨係我被人關心個個黎架嗎 一個好既朋友應該係雙向 互相影響 所以這是我衰既第一樣野
2）我對任何人都忽冷忽熱 心情好個陣可以同你好好玩 但下一秒個人可以即刻熄機 我想靜下啊 甚至可以整個環境入邊唔出聲 個靈魂出竅 跟本冇人知我想點 因為連我自己都唔知自己想點 好難觸摸 搞到自己而家有飯局都唔敢出 知道咁落去係只會破壞氣氛囉 我學唔到佢地個種對任何人都超熱情既動力 講野又唔好笑 見到人地講兩句就可以好好笑 自己又會妒忌
搞到個人好辛苦 因為我愈來愈憎自己了...同人傾計只係散播負能量俾人（就似而家咁）

巴打已經盡左自己既努力去改變
你願意硬著頭皮都行出第一步
其實我完全明白中學同學或者朋友
一個一個咁離開自己, 其實係自己既問題
但我一直都唔覺得, 唔舒服唔o岩傾唔o岩玩
就自己離開圈子,或者佢地離棄我
當然現在已經冇呢個問題, 我諗

1. 我認同朋友間友誼維繫必須相向,
因為對方唔會無限量為你做任何事,幫助你
當佢地有需要果一刻, 當然佢地主動搵你係最好
如果你主動問, 佢願意講既話
代表佢呢一刻信任你, 真係要盡力 幫返佢地
2. 我有段時間都係咁, 打機果陣 開開心心笑到仆街
但係有事情果陣, 突然可能會消失左
或者佢地已經層慣左, 但其實我好想佢地會搵返我問我做咩事
當然以前真係有試過 最後佢地搵我了解事情
不過我都改左了, 呢樣係錯既
但我到現在都係一個會傳播負能量既人
有陣時同巴絲打傾計果陣
我會提醒佢地, 同時我都覺得提醒緊自己
希望我同你地傾計都會有所得著

你現在生活仲好唔好?
呢d問題你覺得解決好未?

我諗各位都訓啦
我仲係度未訓得著
如果仲係度發呆唔知做乜既巴絲
都可以一齊傾下計
咩都可以傾可以聽

巴打你好
我同你既情況相反 我係一個好重視朋友既人 但係同左依家呢個女朋友一齊之後 佢一句唔鐘意就唔比我搵我啲朋友 我仲讀緊書 以前year1落左堂都會同班fd去studio坐陣吹下水 依家佢管我管到連project都唔比傾 遲左返屋企都會發我脾氣 上堂又唔比同朋友坐 要自己一個隔開坐 唔單止大學同學 連中同都blacklist曬 我由一大班朋友變到得返自己一個 感情上面有咩唔開心又無人吹到水 次次我都係因為唔想再用心機用時間氹返佢先聽曬佢話 我真係覺得好辛苦 同佢講親咩唔啱佢聽既就黑面又鬧返我轉頭 甚至係一提大同中同就發曬脾氣 點先可以令佢接受到我啲朋友

巴打已經盡左自己既努力去改變
你願意硬著頭皮都行出第一步
其實我完全明白中學同學或者朋友
一個一個咁離開自己, 其實係自己既問題
但我一直都唔覺得, 唔舒服唔o岩傾唔o岩玩
就自己離開圈子,或者佢地離棄我
當然現在已經冇呢個問題, 我諗

1. 我認同朋友間友誼維繫必須相向,
因為對方唔會無限量為你做任何事,幫助你
當佢地有需要果一刻, 當然佢地主動搵你係最好
如果你主動問我就係唔識點樣主動關心人 好怕被人話八掛 或者dead air, 佢願意講既話
代表佢呢一刻信任你, 真係要盡力 幫返佢地
2. 我有段時間都係咁, 打機果陣 開開心心笑到仆街
但係有事情果陣, 突然可能會消失左
或者佢地已經層慣左, 但其實我好想佢地會搵返我問我做咩事如果有人問我咩事 我通常第一個反應係縮 唔答 因為我好怕被人知我諗乜 好想改呢種性格
當然以前真係有試過 最後佢地搵我了解事情
不過我都改左了, 呢樣係錯既
但我到現在都係一個會傳播負能量既人
有陣時同巴絲打傾計果陣
我會提醒佢地, 同時我都覺得提醒緊自己
希望我同你地傾計都會有所得著

你現在生活仲好唔好?
呢d問題你覺得解決好未?仍然搵緊方法改變自己 但好多野都唔敢行出第一步 例如報興趣班 做義工 獨遊個啲[/quote]

巴打要正視問題
我坦白講, 呢個情況到最後
一樣會爆, 壓抑太耐既你
總有一日會忍唔住
你既包容同忍耐都總有一個限度

女朋友應該係一個好大控制欲
或者佢其實係對你冇信心
你比唔到佢需要既"安全感"
安全感我以前都覺得好on9既野
乜鬼野來... 但係的確有呢樣既需要

問題又唔一定出於佢/你單方面
如果有機會, 你要同女朋友坦白講清楚
佢愛你, 你愛佢, 唔好愛自己多於對方
唔好諗住付出少過對方
我心信佢/你都會為對方改變更多
磨磨合合先能夠走能遠既路
我覺得你呢個情況屬於危險級別架啦
快d手處理啦巴打!!

[/quote]
我就係唔識點樣主動關心人 好怕被人話八掛 或者dead air
其實又唔係刻意同人講 你今日點啊, 你係咪唔開心啊
例如 你見到身邊有人唔開心, 你可能買支野飲比佢
都已經算係關心既第一步
反而強迫對方接受你當下既關心
可能會令對方更加唔鍾意或者反感呢
(其實我都唔知啊.. 我覺得會可能係咁)

我就係唔識點樣主動關心人 好怕被人話八掛 或者dead air
其實又唔係刻意同人講 你今日點啊, 你係咪唔開心啊
例如 你見到身邊有人唔開心, 你可能買支野飲比佢
都已經算係關心既第一步
反而強迫對方接受你當下既關心
可能會令對方更加唔鍾意或者反感呢
(其實我都唔知啊.. 我覺得會可能係咁)[/quote]
如果有人問我咩事 我通常第一個反應係縮 唔答 因為我好怕被人知我諗乜 好想改呢種性格
呢樣一定要改變啊, 最緊要係你自己既心態
你要打開個心出黎
人地先會接近到你架
如果怕既, 你都可以搵我去練習既
我同你練習幾次 可能你就覺得冇問題
最緊要係第一步啊巴打!!加油啊

都開始習慣 自從同中同反面之後發覺自己真係好少朋友

我覺得中學同學既關係會比較親
起碼大家都見證住對方成長
我都好似有同中同反過面一段時間(起碼一年)
最後有一日mtr見到佢
佢又見到我, 我地都主動想同對方講野
最後和好左... 不過已經過去好耐了

依加我都好想認識新既朋友
但真係冇咩地方認識
講左咁耐, 唔知大家有冇咩方向比到我/其他巴絲?
除左工作既同事之外

興趣班 連登 app
義工同教會（但唔建議）

暫時我都冇特別有興趣既野學
連登我好少開post, 但出符意料 有d巴打真係會add我
雖然可能只係傾幾句, 但係都算係認識到真朋友既
後面果2樣我唔打算了
其實我知道唔係得我問呢個問題
如果你地睇到都諗下 興趣班都唔錯啊

現在時間 3:11 AM
寂寞的人同孤單的人
是否都訓哂了
訓唔著的話可以傾下計, 留言又好, 搵我又好
我仲未訓

今日要休息啦, 明天起身繼續